好似中意左自己手足

唔敢估
亦唔想估中
但我剩係夠膽係到同你講
我地無可能

能成為密友大概總希着愛

*帶

gay

This

前線唔係比你搞私情嘅地方
講完

好撚gay

聽下張國榮嘅《左右手》

唔好搞我後面

可能一時既危橋效應姐 未必真係愛情既愛
問下自己想唔想屌個手足 或者想唔想被手足屌

唔好意思 借一借位
我自己p牌推唔郁吖 幫幫手吖巴絲們
我係前線FA 我有嘢講

識貨

咁鐘意一個人未必要想同佢扑嘅

集中番老公啦